達哥入波！

維斯達哥

唉 我屌你老母達狗

一直關注事件

樓豬一直關注達哥

對利記就放水
屌那星Vestxxxxxxd兩米高都頂唔能贏基達

壓撚爆連迪洛夫

盡情羞辱大舊衰

連迪路夫你要識！

259

咁都俾你見到

咪笑

紅牌

你可唔可以躝

maguire勁能到

無睇 不過感受到

但連迪頂輸

黑白兩lin刀系辣殺

講緊會員定球員

屌那星 曼聯個James仲勁過湖人個James

Block